想到昨日 我尚幼小 望向風裡 愛天真淺笑

你說這叫長大 我說多麼的費解
我愛看這世上有多大 可惜世界 轉變太快

大陽像個大南瓜~~